屈文妓畜:香港太擠，清一下人口，未嘗不是好事 你唔刷首抽做第一個？

人生馬拉松——瘀血

正如跌傷積存在關節的瘀血，它是身體看不見的內傷，不盡快清除，就會結成硬塊，阻塞經絡，太遲醫治，甚至會影響活動能力。負能量瘀血要跳船要移民，我們正常人都拍手叫好，香港太擠，清一下人口，未嘗不是好事。

貧血

咁好點解要反制

好難想像佢老公係十年前頭條新聞個咩超人

實行支那一直做緊嘅事？

屈婦人做第一個啦 首抽下一代都係中國人就最好

對付瘀血，最直接快捷的方法，是紮根針下去放血。因為瘀血會阻塞關節，會影響循環，所以要在瘀血結成塊狀之前，及早處理、盡快處理。

黑暴之後，香港有班比較有經濟能力的中產，本來有樓有車有份收入不錯的工，孩子唸名校，平日學琴學畫學奧數學跆拳，生日要吃Lady M蛋糕，一放假就飛外地旅行，自駕遊、住Resort……然後，忽然覺得，自己活在暴政下，唞唔到氣，有窒息感，為了孩子，忍痛辭工賣樓移民去。

這種人，我只能贈句：好行夾唔送。

我經歷過九七，所以我明白，有人移民可增加社會流動速率。那時候，各大機構都有中高層員工移民，於是製造大量中高層空缺，公司內有能者迅速升職上位，移民急售的減價樓盤，也令上車一族執到平貨。能者有職升，居者有屋住，移民潮的正面作用，九七前我們已嚐過一遍。

沒想到，最近又有新一波英國移民潮，不同的是，這批人的離開，除了為大家增添職位空缺及可以執平樓外，最重要，他們都是社會上充滿負能量的人。他們天天抱怨生於亂世、活於暴政，國家對他好他說你想收買我，國家批評兩句他說你打壓你滅口，吃着和牛喝着波爾多佳釀說沒有將來，這種負能量，早走早着。

正如跌傷積存在關節的瘀血，它是身體看不見的內傷，不盡快清除，就會結成硬塊，阻塞經絡，太遲醫治，甚至會影響活動能力。負能量瘀血要跳船要移民，我們正常人都拍手叫好，香港太擠，清一下人口，未嘗不是好事。

撰文：姓屈既屈文妓

佢啲女又去英國留學

既然你班藍屍咁撚支持就叫支共同鄭月娥吠少陣啦,走咁啲黃絲驚閪咩

快啲叫嗌交部多謝英國接受瘀血啦。

屈畜一定冚家中支那病毒🦠，正畜牲

支那雞無得移民？

食Lady M 蛋糕，飛外地旅行？
以前人在英國時，呢啲節目唔駛香港一半價錢已經做到
至少機票比香港更便宜